其實我地係咪應該成立革命軍？

？

係

立旗幟比人一齊消滅？
做好自己先啦

你點樣做唔好自己？
我自己一直都做得好

武器？

係，但香港呢個地圖根本無地方做到據點

講明先 入得革命軍 預咗為國捐軀 預咗死
唔好同我講乜鳩一齊消滅
屌你老母淆既怕既唔受

資金？武器？策略？人力？

成立咗一齊諗

其實有

屌你老母 依家淨係問做定唔做 未成立就一大堆嘢藉口 屌你估人地革命軍未成立就諗得好揪周全咩

學好生活知識
同志同道合既鍛鍊身體
我認為我做得唔夠
而好多人都抱著守株待兔既心態
到時機黎既時候先發覺做得唔夠就太遲

點解冇？

勇武軍

要守得住
一個鐘已經可以到香港所有地方 (唔計偏遠島）

港豬連工都唔敢罷
仲邊會同你搵命博

做呀 等你召集

知更鳥本人於 10.12 上香園圍探險，
上山途中聲稱俾狗逗，離奇神秘消失，
承諾講述香園圍狀況，卻又突然刪文。
五日後上水態度反常，疑為國安控制。

【失蹤會員檔案】LorraineC 資料整合

準時返工，乖乖聽話囉

放負個啲五毛同曱狗甴
可以忽視

網上宣布獨立咪得

你要搞就唔應該喺連登搞，試諗下孫中山會唔會喺條街度貼街招或者攞住大聲公招攬革命軍？

利申：純歷史討論，本人唔認同毫無遮掩赤條條嘅所謂革命軍

只能喺台灣成立
適當時機返香港